急咩呀？？？？明明中共弱點喺9月28到10月1日

留力啦你地

下個星期記住留力呀

咪係，呢兩個星期咪停下，等佢地以為我地屈服左。果幾日再同佢地慶祝下

其實今日好成功，政府明顯想低調處理，說算克警拉到都肯定告唔入。

點解每次推機場都有無形力量阻止？大家心照啦

推

長期戰爭

721元朗
831太子

係，10月1係真endgame, 亦決定之後去向

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

push

留力破壞港鐵

啱

其實好多背後既影響, 普通人都睇唔到架
唔好再咁急功近利, 唔好以為睇落冇用就放棄
其實背後每做一樣野都會對社會造成影響, D損失計計下其實係好大架

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

留力
保持星期六日遊擊
直到10.1

香港人一停左就會無左熱情，點都唔可以停，你可以唔下下衝，但一定唔可以停左唔搞一兩個星期